啲八公講人是非嗰陣仲煩撚過女人

好撚同學 經歷緊

sorry

死八公

對唔住囉，我錯

講是非既男人一定係camp camp 地

yes